[Twitch] 人中之龍7 第4集

上集講到傻西一番坐完監出黎辛辛苦苦終於有機會同前大佬荒川見面
點知一見就荒川大佬一野射落個心到
醒返之後仲去左橫濱做乞衣
到底今集傻西一番仲會有咩痴線野發生呢!?!?

人中之龍7 第4集

pishpish

pish!!